\section{本講習会の内容}
\begin{center}
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../share/doc/fig/Flow/overview.png}\\
                  {\footnotesize 「不老」全体構成図}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
  \begin{minipage}{0.4\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[height=0.45\textheight]{../../../share/cavity/doc/fig/resultVisualization/ParaView-streamTracer-result.pdf}\\
                    {\footnotesize 流体解析結果}
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.03\columnwidth}
    ~
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.57\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[height=0.45\textheight]{../../../share/cavity/doc/fig/validation/profiles.pdf}\\
                    {\footnotesize 詳細計算結果との検証}
  \end{minipage}%
\end{center}
\vspace{-4mm}
\begin{itemize}
  \setlength\itemsep{0.5\zh}
\item
   「富岳」型である「不老」Type Iサブシステムの計算ノード，
   もしくは，
   GPUクラスタの「不老」Type IIサブシステムの計算ノードに
   流体解析などのジョブを投入する．
\item
  ジョブの投入はそれぞれのサブシステム用のログインノードから行う必要がある．
  \begin{itemize}
  \item
    \verb|flow-fx0*| : Type Iのログインノード
  \item
    \verb|flow-cx0*| : Type IIのログインノード
  \end{itemize}
\item
  NICE DCVを用いてログインしたType IIIの可視化用ノード\verb|lm01|上で，
  可視化ソフトウェアであるParaViewを実行し，
  計算結果の可視化を行う.
\item
  グラフ作成ツールgnuplotを用いて解析結果をプロットし，
  詳細計算結果と比較する．
\end{itemize}
